Sony NW-ZX507+WH-1000XM3用家

想問下你哋效果如何，係咪比配搭用手機好好多呢？

點解講極你都唔聽

始終都係身痕

因為喺facebook見有師兄話，將隻wh1000xM3用落去zx507處效果比用電話好好多

你痕到咁買啦仲問

我驚用落 要買 4.4 Balance 耳機就大件事啦

但好多師兄都話如果用藍牙耳機，DAP 同電話真係冇分別

咩手機先
如果compare iphone就有分別
有ldac的手機應該無乜分別

Sony XZ1，有LDAC

玩音響必經階段
不斷身痕去試新野
跟住就越買越貴
但慢慢你就會知道咩叫做「夠」
d人話退燒唔繼續追就係咁解
而且手提音響技術喺目前黎講就冇重大突破
以前唔好話平貴Walkman
淨係盒帶既質素已經令音質有好明顯分別
但依家一部2萬蚊ak同電話就唔係個個都分到差距喺邊
耳機技術又係
今日幾百蚊既貨色同十幾年前同價既喺聽感方面有好大改善
寫咁多野只係想你知道
貴價dap嗰啲什麼左右聲道獨立DAC, 平衡輸出, 黃銅機身, 好力水等手機冇既野
dap又唔係話呃你
佢的確提供到純正好多既音源
但聽感同音源可以係兩樣野
一般用家係唔知咩叫雜訊
佢地可能會話俾你聽低音勁就叫好聲
所以你要搞清楚自己追求係咩
我估你都仲摸索緊dap同手機之間既分別
其實最理想的確係用返有線耳機
但追求過程要記住
手提音響唔係越高價等如越好
最重要係適合自己

多謝師兄你咁詳細嘅解釋！
或者我咁問，如果入手zx507加有線耳機用嚟串流app moov， 相畀我用手機加藍牙耳筒會唔會好好多呢？

好左就一定
問題係咪你心目中嗰種「好」
你都係去親身試吓啦
星際、百老滙同旺角Sony都有機俾你任試

聽人講已經on9
自己唔肯去試去感受下更on9

依家依個環境唔敢周圍去

等疫情好返啲一定出去試

其實最大問題係我自從用咗wh1000x m3之後， 音質好咗好多， 咁自然想睇下用DAP會唔會更加好

之前用開WI1000x同 wf-1000x M3

買硬dad + 4.4 聽過返唔到轉頭，只會覺得BT 啲聲係收音機

咁誇張😱
隻wh1000x M3 已經令我嚇一跳啦喎

師兄有冇咩意見畀我

Dsd + balance 真心好聲

我想問下Moov嗰啲算唔算係高音質？ 同DSD差幾遠呢？ 一般本地流行曲又爭幾遠呢？

好似有無損但未到dsd,真dsd 要上網買

即係dsd仲靚過無損？